澳門中聯辦支持全國人大完善香港選舉制度決定議案-又關你事？

乜無人嚟澳門賭錢你好得閒呀！香港選舉制度又關你事！痴線！